唱片一問

小弟做左20幾年人都未買過一隻CD,最近好想買張學友啲唱片，請問可以去邊到買呢? 唔該晒

唔該 請問有冇可能係啲鋪頭買到?

大眾書局都好似有幾隻賣